咁多大粒佬死，幾時先到董建華

Fuck his ass 佢堅係人生勝利組

廢柴二世祖

就快
我係神